覺唔覺用HTC 先係真男人

，一部u12 plus 屌打其他牌子

用htc 係陽萎男

古代男人

之前用u11 ok尾機

我六年前部MAX仲用緊

考古學家全面進場

M7撚準備

你睇閪跂

屌
曾經最愛，自己又唔生性
真又愛又恨

覺

M7 真機王

U11到而加都正正常常

Desire HD用咗5年 係舊電倒水先要換機

以前有用過，依家不了

u11一出就用到依家都無事
835u 128gb 前置夠wide 真心夠用
係衰在係唔壞得 無售後服務

可以去整，你預等一個月，零件要係台灣訂

hero

LAG撚到仆街

FW 廢物

U Ultra 其實幾好，除咗粒電無投訴，仲未壞，拎嚟做後備

最好手感係m8

依家用緊u12+

u11+安好
有時hang機
storage用一世

m7真機王

Desire幾好用，不過後期真係

HTC係好好用

唔係執咗咩

睇住佢沒落

one x
butterfly s
m8
m9
之後轉咗pixel

未轉過牌子 不過諗住pixel 4a一出就過檔

10同11同11+係幾好

update柒
sd card用用下炒過幾次
自由度android黎講算低
相機次次都吹到好勁點知出黎就有層紫氣
永不錄用

10仔用家 金屬殼真係好好丁

xe e9 x9 uu

m7

電如何?

買完壞嘅整左兩次
想支持台灣野都唔得
轉翻做sony了

半日

重用緊 10仔，部機依然好順，不過舊電開始打柴

我舊電最多得返70%
想自己換不過睇過教學好撚難整
出街揾人換又驚比人偷parts

等pixel 4a啦

HTC ONE M7 真係好型

我依家一日起碼叉兩次電先夠，搭一個鐘頭車已經冇咗30%電

HD2先係經典

u11 plus 用家

same
懷念以前desire hd用殘左可以換電既年代

m7放大 6.x 吋，再用 865 10gb ram 實掂

M7夜拍永遠綠光, 之後就永不錄用

m7撚進場

U11跌爆左芒同背轉左會

下面細仔好柒

字

考古學家post

1xL 第十三個月收皮

真心咩

我都用咗十年htc
但係應該無下一部了，唔知幾時執

Htc手機部門比google食左
而家只是貼牌機

用緊u11 冇乜特色
下次換pixel

兩部 U11+ 有心有力
下部應該轉Asus 除非有奇蹟出現

真心冇得彈 電勁又唔熱 s835 正

用緊hero

仲用緊U11+
但跌爆咗Mon
心痛

中學到而家都係用緊htc
利申92

仲用緊U11+

唔係用緊Sensation都唔好話自己吹奏HTC啦

第一部自己打暑期工儲錢買既An機
可換電 靚仔 SenseUI

10仲係好順 係電廢左

想當年買左部htc one v 同ex傾傾下電話過熱燒埋底版

butterfly s
m9

之後轉左s8 仲用緊

sensation xe
butterfly s
butterfly 3
10
u12+

唔覺

Google食 本身都要肯畀佢食先得。人材無價 都值咁少錢就肯賣。根本想摺埋，連少少錢都出賣班精英人材

如果htc肯學Apple出SE咁用10仔換粒855/865當新機出我會衝

係就正吖

話緊連尼住？

對上果部已經E8

佢以前既外觀真係最靚
可借出左m7打後都係m7樣

用過hero
當年係遠遠唔及iphone 3G

咁用過ＤＩＡＭＯＮＤ ＩＩ呢

Diamond II
M7
A9
U Ultra

想換機，有冇ＭＩＴ電話推介呀

X2

好掛住

認同 利申用緊

死廢佬

00後

睇住佢大睇住佢壞

如果asus d機都唔係MIT既話應該係無
一係等今年htc個部,年頭個陣話今年會出

覺唔覺比負皮樓主先係真男人

仲用緊部U11eyes做後備機

雖然M7 幾乎係最靚
軟硬件合一 全盛時期 係M8
到M9 就已經係跳崖一樣

10好左好多都太遲了

U12+
假掣好撚on9

可惜我部U11有日啲電突然倒水同相機影唔到相，跟住第二日部機突然開唔到機無晒反應，死得好徹底！

焗住轉用其他牌子

10 個陣 個背既DESIGNE D線條 好似D大陸手機殼咁 又厚又實又柒...一D都唔乾淨利落

概念一流，體驗九流

金屬機身嘅手感你識條鐵咩

講到m7 8 9 唔係金屬造咁

恨鐵不成鋼

incredible s

One x

M7

10仔經典弧形背加午餐肉邊框，係集合兩種設計於一身

由以前HD2 真係破格，到DESIRE HD

太監係要靠一部手機先覺得自己係真男人。我自己用蘋果，朋友用Android，從來都唔覺得需要用部手機去證明自己係男人㗎。

太監仔，你繼續屌打其他牌子啦。

想買個耳機轉插都麻撚煩
香港訂配件都要時間 又唔比人用第三方

乜唔用得第三方耳筒架？

U11同U11 plus用家
真係好用 但間公司不思進取

可以用第三方既,不過唔可以係街邊D垃圾貨姐

sensation XL -> M7+ -> A9 -> U Ultra -> U12+
以後唔知用咩好了

M7
Butterfly S
Butterfly 2
10
U11+

我買咗一隻 有dac嘅 800蚊 都唔得

間公司淨係賣埋啲佢想賣嘅嘢、而唔係客仔想要嘅嘢，都唔係路！

機海用中楷廢U 幫人清垃圾 真心ON9
HTC玩到而家唔出旗艦
但人地間間都開始出旗艦既平價版 佢D中級機邊有市場

傳聞遲吓有Desire 20 Pro, 如果價錢合理都會買部玩吓，始終佢啲機真係好用。

如果佢肯踩實D賣番2字尾3字頭 都可能會諗諗佢做副機
但佢D定價4699咁囉

佢啲機台灣買冇咁貴，只係香港的定價高咗些少。
我貪有兩腳插頭，通常都喺嗰邊買，而且部機的頻段夾番台灣卡啱啱好。

不過唔清楚新機的頻段兩地是否有出入。

It's been reported that some iPhone models, particularly iPhone seven emit radiation over the legal limit so it is recommended that you should use Samsung Note Ten Plus instead since to date, it emits the least radiation out of all phones. Samsung Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation.

度度都見你嘅巴打？
知道啦，唔該晒～

My pleasure!

Glad to help!

Help This Company

It is very kind of you to say so.
Thanks for reminding.

我部u11 plus仲好快好順

用HD2 表示笑而不語

有JJ 都未必係真男人，更何況用HTC 先係！？

韻e原來係同好

有時唔知係an9定ig定whatsapp
lag到要reboot
同埋用唔到ok Google
唔知係咪我問題 就頂唔順要換機

你係捉唔到果個定捉到果個

(捉唔到)
其實捉到 所以改返名

Anytime!

用緊u12+

u11 用左三年 冇壞過仲超順
第日壞左都唔知轉用乜好

m8同butterfly都仲係好機.

認真我會睇唔起用HTC既人

u11 系列

asus依家有冇進步?

incredible s>m7>m10>u12+

唔知下一部仲可唔可以用htc

HD2

EVO 3D>m7>10>u12
以前金屬機長期裸跑跌極都唔爛
家下玻璃機唔敢唔戴套
明明個design好靚

有冇人用緊u11+
小弟為咗聽歌 買咗三樣嘢
1. 喺 ect買 Jupiter
2. ikko zerda轉插 含cirrus logic CS43198 DAC
3. HTC原廠耳機轉插

1 同2 絕對冇壞 因為試過其實牌子電話都用到 唯獨HTC唔得

有冇去HTC community度問過?

我唔信，請HTC用家剝褲等我驗證吓，係咪太監教扑嘢

最靚電話

我部m7成日差住電打機收左皮

但首先係要舊電未脹爆塊底板同mon 先

wildfire>m7>m9>u11(換電)
我都想HTC生性D

sensation xe

htc生性d肯出返M7/M8機身既機，一定仲有d fans肯買既

u11 無換過電 + 爆撚晒moon都仲開心使用中

Nexus one>m7>M10>U12+
應該最後一部了，個side bar 成日有問題，聽聽下歌無lala volume up，爆大聲，Google map lag到爆

我一樣用緊u12+